連催淚彈咁嚴謹嘅嘢都可以過期

你覺得你地戴上嘅防毒同濾罐都會唔會都係過期?
就當唔過期,人地D防毒面具本來係預防你無過期嘅催淚氣體,你自己吸入咗自己都唔知
而且氣體亦同樣地
永久性損害人體皮膚,
你地以為真係FULL GEAR就天下無敵?
2萬幾蚊賣命做生化工具,條數係唔撚值,永久性傷害

得個毅進嘅學歷,你地搵得唔多,你地亦唔明唔怪得你地,
見有POST打個比如:過咗期嘅牛奶都唔飲得啦,何況危險品?

明唔撚明呀?毅進學生們

PS:發夢有感,基於公眾安危真係要認真討論,廣傳

同場加映
緊急！警察哥哥見字請入嚟，我哋好多市民都好關心你哋健康

慘了, 本身已經中度弱智, 再吸兩吸仲嚴重

睇下入面仲有幾多文職可以做

証明已經冇貨

估唔到condom數學差連理解能力都差

証明前線係真棄卒

一直以來以為警察好嚴謹，原來腐敗到仆街，過期野都用

連LOGIC都有問題添

政府部門正常係有專人處理過期用品
eg滅火筒

高層係對自己人都係死嫁,差佬前線都係死士

令我聯想到清兵，炮彈入沙。

以家已經當無一回事了,大家都在食毒氣

揸流灘

冇貨

用緊PTS Training 果d

所以元朗上環唔理地勢都狂射幾粒鐘+狂捕+打傷，就係嚇怕你

之後主力打水炮車心理戰

公眾們在吸毒氣

所以無所不用其極,真係警察瘋了

佢地同我地攬炒

邊個吸最多

元朗間老人院真係冤枉

有無人可以搵到傳媒講呢單野

所以其實佢地係廉價勞工

公眾們在吸毒氣,你上前線,就下地獄

幫幫手

公眾就唔使用們
眾本身就有們嘅意思

多謝

公眾在吸毒氣,你上前線,就下地獄

鬧市用過期化武

罪無可恕 無須審判

你個filter都過期

成隊人都脫哂節過哂期

都唔知點收科
明明上半年仲慶祝緊 175 週年紀念

以家原來係同D流氓一樣

打到唔夠彈藥，連D過期倉低貨都要攞返出嚟用，唔好話示威者食到應，你估企前面班防暴同蓄龍自己冇份食？又唔係著住件防化裝，長期暴露皮膚沾到都會慢性中毒。

唔怪得咁急要出水炮車，唔係D示威者好打得，係就快冇彈用，唔想慢性中毒毒死自己

所以前線做死士,上層無GUTS

公眾在吸毒氣,你上前線,就下地獄
高層在升官,你地就蓋棺

公眾在吸毒氣,你上前線,就下地獄
高層在升官,你地就蓋棺

連催淚彈咁嚴謹嘅嘢都可以過期

諗起咁急要水炮車出牌唔係冇原因

生化棄卒

一陣運輸處不合作點算

1

推

做得好,以家差佬連自己條命都唔要

和理非如何fing甩豬隊友標籤

612後傳出過冇貨要問海關借
可能真係冇冇人會好似佢地放到煙花匯演咁密

8月5罷工

直播 20190802 「85全港三罷 七區開花」記者招待會

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

好戰術

約定你

希望幫到手

收賣人命鄧柄強

要所有人認清真相

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

研究一下先，謝謝你

冇錯

其實係，全部吸哂落皮膚

警隊出層真係唔當前線警員係人

人道角度睇

賣隊友唔撚係咁

賣隊友唔撚係咁

上次粒嘢會爆炸，爭啲炸死人

殺人嘅警賊頭目

成個政府啲文具衛生用品都放到過期啦

特登過期

佢要前線所有人都一律要取命

高層在升官,你地就蓋棺

連催淚彈咁嚴謹嘅嘢都可以過期

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

高層在升官,低層在蓋棺

連催淚彈咁嚴謹嘅嘢都可以過期

用得唔好嘥
唔做大嘥鬼

黑警死全家

過期嘢又出動了

蘋果記者表示啲彈濃咗

重味精

連催淚彈咁嚴謹嘅嘢都可以過期

黑警: 我地跟足指引使用催淚煙
完

咁咪要同袍送死囉

仲賣命?有錢無命享

事事旦旦啦

人工包

人工包火化嗎？

721係恐襲

黑警無法保護市場

721係恐襲

黑警無法保護市民

我家藍絲廢老話 唔用埋佢好晒 唔環保

係呀，唔怪之得毅進仔呢啲低學歷人士都有佢用處，即棄送死用

721係恐襲

黑警無法保護市民

推721

721係恐襲

黑警無法保護市民

推721

催淚彈可以過期，瀘罐都可以過期
前線警員=comdom

721係恐襲

黑警無法保護市民

係呀，咁樣賣命法只能講抵能死

無差別法射，無差別害死市民

721係恐襲

黑警無法保護市民

*發射

721

721係恐襲

黑警無法保護市民

黑警成為民間不承認組織

721係恐襲

黑警無法保護市民

黑警成為民間不承認組織

你地啲濾罐都係過期你唔知姐

Diu 打錯字comdom 自膠

最緊要改正

Push

安家費

都幾肯定佢地套filter係過期

連倉務都做唔好，倉務員都不如

唔係做唔好，係根本無咁多貨

好人一生平安

以家就黎買都買唔到美國貨

好人一世好平安

721係恐襲

黑警無法保護市民

黑警成為民間不承認組織

你地啲濾罐都係過期你唔知姐

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

加油！

幫手share出去pls

721係恐襲

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

黑警無法保護市民

黑警成為民間不承認組織

你地啲濾罐都係過期你唔知姐